wespeed有咩用？

如題

ios13 冇左後台
冇用了

見個個都用好似又話咩有測速，仲諗住試下

01

即係要開住黎聽？
但係d位置準唔準，更新得快唔快？
呢排周圍都bbq

位置都準嘅 但係有時剛剛擺機未必咁快手
不過得閒聽多啲可以記多啲例位

以前就有用，
可以禁一下就聽到邊度快相

而家咁變左要比錢先有

就咁開住個app冇俾錢等於冇用？

應該係垃圾

我連開都開唔到個app

利申ios13

比少少錢好過 $320

用到咩？

巴打我想比錢都唔得喎, 卡住係logo畫面

有冇用去廣告app? 我熄咗就用到WESPEED

係唔係真係有用？ 但長開住咪聽唔到歌

拎兩部電話

比錢版本 準唔準？ 仲有冇中過

幾準，除非岩岩擺